想知租舖大概電費幾多

唔知開係邊個台好

近排睇緊D小商場舖頭 租金唔包電費
假設一個200 300呎舖仔
做零售行業 淨係普通照明系統
大概電費會幾多左右？
有無開舖既Ching可以分享下

你種大麻定掘礦？驚電費貴？